泛民連登呢個形容詞真係好貼切，幾好幾好，簡單淺白又清楚

正

買個新ac再扮清泉啦

扮咩清泉？講事實都要扮清泉？